我正式宣佈 12點後停止討論張國榮

屌哂你地老母 連我淺藍老竇都話要紀念不如紀念下周梓樂去尚十俾朵花
我個外國教授教路話國際戰線同琴日831拉啲人都需要大家關注啊
係咪想當手足係condom?哥哥死重要啲定係場運動贏重要啲啊
仲等緊大家喺煲底相見架

希望大家可以推翻行動po
最後
光復香港 時代革命

又玩二元對立
on9

kobe byrant都唔紀念得我唔明點解哥哥可以紀念

戇鳩垃圾po 拉

推返送頭post 拉

你當手足係condom?
你係五毛 PR公司

樓主弱智

On9仔又玩分化，拉

又係體育台

唉，我地時事台手足為左場革命仆心仆命，波台狗係到玩膠

今日成日討論哥哥呀屌你老母

屌你老母收皮啦
咪開口埋口乜野手足係condom啦

拉你老母pr狗
出面咁多post講仲唔夠？
悼念一定要開post做洗走熱門post先得？

點解樓主要叫自己做布甸狗? 對場運動有乜幫助? 點解唔借機會用個名黎宣揚場運動? 例如起碼我個名都侮辱緊明星足球隊
布甸狗咁可愛又係黃色, 係唔係美化緊班狗呢? 暗示緊班狗係布甸咁又甜又可愛又黃呢?

結論: 樓主暗藍偽黃

P你老母臭閪R呀屌你老母
唔撚見你去屌下啲膠post 引戰post？
熱門咁撚多垃圾post你有冇去屌啊？
你咁講法即係之前悼念彥琳佢哋就係無謂post啦？

你老母俾五毛屌

關你鳩事咩返六日唔撚易
你連喺波台嘅資格都無呀

我咪去叫你悼念周梓樂

你個名改到咁對唔對得住D手足呀?
食飯之前有冇叫口號呀?
有冇打機睇片行街呀? 點解唔用D時間黎做文宣呀?

你點知我無加上今日熱門都冇乜張國榮post 你開呢個post為咩?

樓主呢D 曲哂